Напишете програма, която на входа получава цяло двуцифрено число и на изхода извежда цифрата на единиците.

## Вход
На входа се въвежда цяло двуцифрено число.

## Изход
Единиците на даденото число.  

## Ограничения
* ``10`` <= ``число`` <= ``99``

## Пример

### Вход:
```
37
```
### Изход: 
```
7
```